[教智障]有冇網教香港初中高中數?數神入

喺香港懶on99又一日 而家認真想有教材學番初高中數 學D野唔深刻 我有外國題目喺手但唔識做 汲收比較慢 希望有一歩步慢慢睇

上quora問，第時發咗達唔好唔記得我